<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ShakeMyTours</string>
    <string name="title_activity_home">Home</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="drawer_open">open</string>
    <string name="drawer_close">close</string>
    <string name="empty" />

      <string name="cheese_ipsum">Jarlsberg lancashire edam. Dolcelatte hard cheese brie st. agur blue
    cheese caerphilly bavarian bergkase cheese and biscuits mascarpone. Cheeseburger swiss bavarian
    bergkase cream cheese fromage frais cheesy feet port-salut airedale. St. agur blue cheese rubber
    cheese caerphilly cheddar cheesecake cream cheese manchego lancashire. Roquefort squirty cheese
    the big cheese.</string>
    <string name="detail_title">Travel Detail</string>
    <string name="shakeIt">SHAKE IT</string>
    <string name="shaking">SHAKING…</string>
    <string name="action_reset">Remise à zéro</string>
    <string name="trip_detail_title">Détail de votre journée</string>
    <string name="activty_about_content_1">"ShakeMyTours est une application mobile gratuite qui vous permet de découvrir activités par jour près de vous via la géolocalisation en secouant (Shake) votre mobile. Cet outil pratique vous permettra de choisir vos activités en fonction de vos goûts et de vos envies en sélectionnant les activités qui vous plaisent et en shakant de nouveau pour obtenir d’autres résultats. Parmi ces activités vous trouverez de la restauration, des visites culturelles, du sport et de l’art, du ludique et de l’insolite…
ShakeMyTours souhaite fédérer une communauté de « Shakers » qui pourront partager leur « shake » idéal auprès de leur amis et connaissances via les réseaux sociaux. Cette idée est venue du fait qu’il n’est pas facile de trouver des activités près de chez soi qui conviennent à tout le monde.
Donc, n’hésitez plus ! SECOUEZ, DECOUVREZ, PARTAGEZ !"</string>
    <string name="activty_about_content_2">bla2</string>
    <string name="title_about">À propos</string>
    <string name="title_main">Home</string>
    <string name="title_default">Menu entry</string>
    <string name="activty_about_team">"ShakeMyTours est le fruit de la collaboration de Thibault, Cédric, Florian, Thanh, Romain, Vincent, Margot, Louis, Nabil, Claude, Baptiste et Sarah"</string>
</resources>
